{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 어은돌리솜펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内です。 チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加情報はなく、予約人数が増える場合は事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超えた場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室時の利用案内としてIPTV/WiFiが利用でき、客室でデータの心配なくインターネットを素早く便利に利用できます。 バーベキュー場ではバーベキューグリルを使用でき、グリル、炭、焼き網を含む使用費は2人基準で20,000ウォンです。 炭を追加で使用する場合、追加料金が発生し、個人火器の使用はできません。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトをする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00ですので、それまでに退室してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物を毀損または紛失した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室時の利用案内としてIPTV/WiFiが利用でき、客室でデータの心配なくインターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の使用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルを使用する場合、グリル、炭、焼き網を含む使用費は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭を追加で使用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "炭を追加で使用する場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 685
    }
}